[KPOP] 2017 KPOP討論區 (3)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

lm

留名學野

CJ最後咪又係認錯 想推人紅都唔係咁架

Heize

Record label: CJ E&M

可憐兩位歌手 ,期待韓秀智版本

留名

Winner ikon都未搞掂唔會出新男團啦
比One跟下tablo/kush個sub label仲好啦

One靚仔搭救

佢solo好似差咁啲

Sm狗

樣還可以啦 yg rapper黎講mino個樣辨識度最高
話時話佢個frd Punch點

有無人係cwb

唔知有無人POST過，melody day有新歌

Punch咪繼續係勇敢兄弟下面solo

做咩

講開melody day
chahee之前cover dean half moon好正

鄭容和

睇黎AOA都唔好差

又有一位

嘩竟然有solo，重以為佢smtm 5咁早foul左要面既yg會有排雪佢

Yg係咪真係handle到咁多人cb?
又leehi又ty又gd又winner又ikon……

Kassy - Dream 佢唱歌真係比Rap好太多倍

有冇人覺得神話首新歌越聽越正

Show champion again

BTOB 2NE1

好鐘意睇呢個系列

冇踎低起身見頭暈好犀利

真係想佢以後走唱歌路線 唔好再Rap

YG cb不嬲得個講字
初初以為one會走佬去aomg
佢留係yg一係就要自己作曲搵blo指導 或者同kush一齊作曲填詞(寫親都災難級...)
覺得佢兩頭唔到岸 睇下到時隻碟點

block b 2月6

Zion T

依家聽翻Mino同Bobby隻Hit Me都唔錯 一出嗰陣就真係覺得好麻麻

好鐘意依首

空降melon 60 對佢嚟講都算係咁

佢啲cover正撚到

好期待 之前個個仲擔心zico唔再理block b
恭喜宰孝終於有嘢做

把聲真係好正 佢把聲真係要用嚟唱歌 用嚟Rap真係晒咗始終Rap實力真係好麻麻

首歌唔錯

melody 即留個名先

有
炯完好型

呢拜係咁聽神話啲歌 覺得佢哋好有男人味

其實大家覺得elike靚唔靚？

Ok啦 韓星比佢靚既大把 但係愈黎愈似Krystal

個金色頭同個妝似姐

比上唔輸太多 比下好有餘喇

覺得elike個嘴型好怪

回上個PO既巴打講SAM KIM，只能夠講佢宣傳做得唔好囉
諗番起的確睇過佢音放

但係連佢出過solo都記唔起(我諗呢度都唔多人知佢係邊個)，就證明宣傳不足

權珍雅都出左但係都無咩NOISE就知

鄭承煥點解可以得係因為佢本身已經吸左好多路人飯

WG

唉WG

又係得番兩件續約

Sunmi居然無續
Yeeun又話係JYP接班人 又無續

以為最無可能續約嘅Yubin居然留低

我真係估乜都錯...
仲諗住WG會全續...

我諗都關佢間公司事 始終又唔係大公司 資源多極有限
感覺唔係簽黎大捧 係想柄埋一二邊玩音樂遇知音個種

有冇新聞link
啱啱先彈得番起咁快就玩完

竟然最唔似會留個兩個係續約

譽恩會唔會去埋珍雲個邊

SUNMI本身solo都唔錯…出去闖未必打造到架wo…

佢兩個有岀過solo，都已經算完夢啦，，
Yubin

我覺得佢地想結婚生仔多d

係香港已經中上啦下話？
南韓審美觀就唔知

唉 WG
興幸嘅我都睇過佢哋live
宣美都走

解散一早預左 只係到真係宣佈個日始終都覺得太早
其實續多一年約 搞個十周年道別會好似感覺好去啲

係咯

依家都仲會出首歌丫

時代既眼淚

下隊會係少時定tara

唔會過Mystic掛

少時應該可以似s.e.s.咁永續落去
t-ara都有排玩啦 成個蝗國照住

笑死,仲有人提起T-ARA

T-ARA已經係中國女團o黎

係韓國完全搵唔到食

合約做一做調整,應該OK

$M好似仲需要少時做面門

宣美單飛,諗下都覺得正

絕對可以踩抵泫雅

宣美首24시간이 모자라

上年為二代女團爭番啖氣
而家…
今年點解咁多呢啲消息
心臟承受唔到咁多

ses點算永續呀, 同sm完約就已經解散, 係20周年先限定重組

咁不如就用少時做永續系列第一發

性感得o黎,又唔會覺得太物化佢自己

呢首太神，同埋真係睇得到佢每個動作手指尖腳尖都做到好足，好荃搞到人可以超越到佢

我鐘意full moon多啲

DREAMCATCHER首歌,真係唔錯

放錯LINK

練習室版真係好好睇

兩首都係性感,誘惑得嚟 望落唔會係低俗

韓國無咩係咁既路線

希望好似TWICE咁...打出自己風格,之後慢慢紅(其實TWICE紅得好快)

當然JYP哩類型大公司去同DREAMCATCHER公司比較,真係....

太難了,蚊型公司,師姐團都有版你睇
不過外國路人飯關注度都幾高,另一隊kard都係

仲有風格好多人都話中晒,之後cb多幾次一定唔好轉風格,就必成功

希望唔好轉

哩種風格,可愛又得,性感又得

btw 我覺得tara 無論點摺都好
佢地應該唔會散
反正散唔散都係咁

點會散,中國女團o黎

呢隻我覺得是力量男團型

o岩啦,近年女權係潮流,力量感,一流

徐玄

個標題Come Back as a next Generatioj vocalist with a Killer Tone

書生型老少 係性感既.....但.....

又正直又性感呢種風格得徐玄carry得起

南太鉉受左咩刺激
睇佢ig相係咁煲煙
唔知佢winner d 哥哥見到會點諗呢

YG Entertainment to focus more on Japanese market + possibly debut new girl group this year

靚

我屌佢老母又日本乜撚都日本
日本呢家野真係一去冇回頭咁濟
仲有blackpink隻full album
今朝先講緊YG今年係咪轉死性係咁比歌手comeback

啲人成日屌YG迫佢退團
我就覺得佢根本冇心留係winner到

好少覺得女團好正
除左mamamoo bp之外 就係呢隊

agger

希望佢地可以keep住行個風格
千祈唔好下首轉返普通女團咁賣可愛性感

我都覺
覺得佢鐘意行solo路線多d
同埋佢好似同其他member唔多close

套衫
覺得有啲尷尬

屌
推好bp先啦

教科書式性感...

咁快出新女團 自己人互鬥

覺得佢唱歌都好教科書式

bp資源分薄埋 成件事夠哂yg

應該我估HAPPYFACE都唔會,之前MINX個時衰過一次
改名再組團應該就是想改風格

同Winner,Ikon一鳩樣 Winner出完一年就推Ikon

don't say no佢唱得唔錯o既, 但o的side tracks唱得好差, 唔明點解唱過咁多musical都係咁

周偶神話part 2笑到喊, 班痴線佬真係冇底線

套衫....
用落d酒樓登台阿姐都岩

屌SM呢兩年d衫一係好好睇一係好批發feel
酒樓呀姐style sm好鐘意用係TTS....
少時大隊Lion Heart果套都係

又要套用JYP神句

我覺得唔錯(性感)既,但總係覺得有點不足

從來都唔覺得係YG逼佢走 逼佢走就唔會搞咁耐啦

一見到佢腦海就浮現出On Call32小時個煩膠女仔同家燕媽媽合唱團

唔係有人答左咩...唔上唔落呀嘛

佢地真係唔變得

仲有我已經睇到唔少人走火入魔

將首放係唔同動漫做假OPENING

真係幾正

KPOPSTAR 懶係守規則咁,SBS當人ON9定扮RM件事無左??又話要摺,去到最後

我係想答，但快手del咗quote
sor

搞到成件事勁複雜

雖然知道樂童非常唔鍾意哩味野

但.一出事既應對..真係好有愛

樂童兄妹的麥克風事故

我已經睇晒打歌舞台,VLIVE同REACTION

兩兄妹成日都嫌棄對方好好笑

前排佢同鄭麗媛單緋聞又浮上面，有人留言話佢離團同鄭麗媛有關，唔知真定假……

鄭麗媛真係勁百搭, 之前已經傳過姜東元同孝信神

越黎越覺得佢好自私 可能因為我以前追嘅又係退團走佬所以我特別憎人退團
依家諗返公司話佢心理健康問題而退團，分分鐘係比個落台楷比佢 但個個一面倒屌返公司轉頭
WINNER剩返4個要繼續走落去啊

一直好想問Kpop star近幾季到後期啲參加者一係病感冒一係聲帶有事係咪定律黎

似係定律 差唔多日日都練咁濟 仲要咁大壓力 出事都正常

如果佢真係有心理病影響團體 我又唔太諗得明點解佢又要組band
仲要都幾活躍 更得幾頻密 生猛到呢
感覺幾似我以前飯個堆 話自己窮呀有病呀思鄉呀
然後轉個撚頭返鄉下行得走得訓得
名牌照著 錢照賺 仲要賺到仆街

次次都冬季搞，日練夜練

見到sharnoon每次仲有d故硬係覺得係佢公司幫佢設定

韓星成日有心理病就會潛勁耐水休養，其實心理病係咪未必自閉就會好?

我都有份鬧老楊，但睇到4個成員既反應又唔似佢俾人踢出團，睇唔透

Shannon係唱得 入硬Top10嫁啦 但始終唔覺得會走到Top3 不過想知個練習生組會係點搞法 會係YG/JYP分別簡嗰三個組成一隊定係分番開佢地 當六個個人參賽者

戴在食指——已有情人；想結婚而尚未結婚

Eric既撒嬌

搞到我依家一見到eric同junjin個樣已經想笑

WI DISS對方

LM

eric aegyo都仲expect到, 佢不嬲都擅長扮瘋狂o既女高中生
估唔到佢地o係人地節目都真嘴落去咁癲

下一回合好似對決引然後輸左淘汰，我諗唔會一次過三個

sharnoon明明係iu二世 做乜搞成咁

Gallant X Tablo X Eric Nam - Cave Me In 首歌幾好聽

除左條女唔靚之外

其他都好OK,首歌好適合情人鋸扒用既背景音樂

喊果度真係多左,唔知佢真係咁定演,俾左一種疑心我

佢輕輕鬆鬆去唱,應該有KPOPSTAR唔錯成績,當然第一我幾肯定唔係佢

係果個彈吉他唱1,2,3,4....聽佢彈果陣真係起哂雞皮

超正,算唔算第一位成功將YG既歌表演出o黎既人

我覺得最好笑係申彗星用釜山話做戲嗰度 佢一開口我已經忍唔住狂笑

kpop好多唱歌對決

所以jyp講，唔知邊個先係真正既佢，個一刻都覺得幾中
佢太有設定既感覺

彈結他個位太厲害，自學可以出到呢d效果
估唔到可以編成咁

Gallant同Eric Nam把聲 配埋 Tablo嘅rap真係

條女既上半面好似黃智雯
不過首歌

佢對白都未講我已經笑死左
因為以前睇開神話放送 預左佢既演技

exo

Dindin又扮GD

金鐘國代替金范秀做看見你的聲音新一季MC

世正

好得意 成個細路仔咁

真相

個職員叫佢去玩Wii

Lost time 算唔算twice 做得最好笑既綜藝？

我覺得dreamcatch首Chase me應該都幾啱Gfriend

日前涉嫌抄襲BEAST歌曲的B.HEART作曲家出面否認了抄襲，而隨後龍俊亨也發佈了官方立場表示遺憾。

龍俊亨在27日透過SNS發表了對歌曲被抄襲事件的看法，他留言寫下：

「覺得很多人會（對這件事）感到困惑，我明明知道事實卻沒有解釋深感愧疚，所以用這種方式寫下來讓大家明白真相。

那位作曲家去年底發來了自己作的曲子，說自己是新人作曲家，非常喜歡我們的音樂。那些demo曲中，也包含了引發爭議的那首曲子。

當時我就提醒過與我們的歌曲Ribbon過於相似，他自己也承認是參考了Ribbon作的曲子。因為告知過這首曲子不能發行，也沒有聽聞會發售。

我們作的曲子能夠激發別人的靈感，並誕生新的作品是非常好的事，但現在這樣的情況還是感到非常遺憾，而且不只是我們，想到這種事也可能發生在別的作曲家身上，就覺得很難受。

寫下這些文字，我的內心也有些忐忑不安，但我需要做的事情太多，不希望繼續被這樣的事情牽絆，希望這件事能在此告一段落，所以寫下這段話。

另一方面，我也擔心我這樣的舉動是否太草率，但不希望喜愛聆聽我們音樂的人們繼續受傷，所以寫了出來。祝福大家度過愉快順心的新年假期。」

首歌有冇得聽下?

啱啱聽咗首歌 真係抄到好明顯
成個melody一樣咁制

B.HEART - Realitic

Beast - Ribbon

Search
B.Heart 실감나

一開始都未係好覺
第二條友一唱就覺得似
成個模copy落去咁濟，又唔係特別好聽，不倫不類咁，個高音位直頭同耀燮一樣

我自己覺得應該係，尤其係呢段，好搞笑

自己節目好笑

Wg

會唔會抄得太離譜

好老實....TIWCE既綜藝係俾飯睇,唔係俾大眾睇

佢意思唔係做比自己人睇，而係得佢地自己玩既綜藝會搞笑d

私心愛子

好好笑 有人話要幫yg出公仔
跟住d人問係咪詛咒用

留名團購
屌我覺得幾得意

幾似

秀智好地地做乜整個鼻

其實係佢無心留係winner，佢本身野心都幾大下，唔關心理問題事，更加唔係yg迫佢走。

P.s我識winner飯站大大，係佢未話有心理問題之前，以經講話佢遲早都會退團。

我自己都係睇住佢地出道，好中意佢地，都幾中意佢把聲。
可惜！

有冇人有睇missing 9?
好好睇

唔覺佢整左喎

諗住睇 呢排d韓劇都正
Voice missing9 被告人

個人理解啦
菊花其實幾睇好太鉉 甚至EXIT呢個concept應該都係跟著太鉉走
講真發個消息俾外界話心理病應該係勸佢留低
諗住等佢諗清楚 絕非踼佢走
至於2NE1就 本身都已經冇左Minzy 難救

被告人女主角第一站冇出場

有睇voice
但個感覺真係幾似signal

已經咁靚重有需要整咩？何況JYP 既artists 最大優勢就係唔整容，無謂打爛自己個金漆招牌

好輕手整左

應該係自己消散唔駛拎番出黎既

知道佢細個整過眼
想8卦下講整鼻係邊張相

Good luck真係好好聽

唉！ 佢個樣咪又係傳統韓國女仔咁既樣，只不過佢隻眼大d咁，佢d面部輪廓一睇就知無搞個離，同普通人差不多。要整都係min 同孟佳整先啦，佢地真係唔靚，有整佢都有機會紅到

但好似冇signal咁好睇
第1,2集
第3,4集差左d
希望下集會好d

我想睇CHANYEOL多的!

Missing 9真係好好睇 之前睇過W,太陽的後裔 但冇套係追哂
Missing 9一口氣睇哂4集 等緊佢更呀

究竟「看韩剧仿妆 找mk」條友係乜野料？

又正???我睇過,但完全無感覺

大陸翻譯嘅廣告 睇到識背la

屌 有聲既

剁手美妝好物 找mk

正啊，節奏好緊湊我鍾意
張赫啲戲好鬼好笑

有聲

同澳門首家網上賭場一樣聽到熟哂

開頭仲以為係AOA MINA黎

我屌.... 不過個名叫MK真係好MK

蒙眼光洙新高峰,笑死

Red Velvet - Rookie

SM今次選曲好難明喎

比joy 0:27個樣嚇親 好心寒

Zion T - The Song

我岩岩都想講rv 同zion T 撞期

最尾

聽完rv首歌依家個腦係咁rookie rookie

唔知聽唔慣定點，我鍾意啤啤上一首歌多啲

作為咁耐之後cb既主打，我覺得有d普通同失望，同以往一樣既係副歌melody聽完1次就記得

聽完得一個感想：果然係fx 2.0，首歌有d難入口

等睇mv分析

有YG post! 會唔會開埋JYP 或者SM post?

芝麻街係有啲外眼㗎啦

我口味太重？我覺得幾好 但俄羅斯轉盤更正

SM家SM家SM家SM家SM家SM家

等Sunny solo佢完咗先啦

同感
第一次聽覺得一般 loop多幾次就幾入耳

我個人鍾意rv唱啲節奏感快同強嘅歌
佢哋唱抒情歌冇咁正

等鬧交？

朴x惠?

ZIONT 無左果種毒撚FEEL,係咪拍拖

會唔會丫，係咁型嘅我買佢碟

One of these nights MV，歌詞加埋album cover幾乎明喻世越號單野

melon rv一位左
我以為會Zion.T

想有人開sm

咁慳

睇完rv個mv諗起dont hug me i m scared
wendy

sm個個女團都有post啦

Zion.t上左第一了

剛剛網上聽完今次red velvet新碟嘅歌，除咗last love 好啲之外，其餘五首太多電子音。

Zion.T真係

音源流氓發功!

之前睇過april,笑死

好多口水

i-chart做乜9

補番圖

我以為我電腦有問題,唔敢POST上o黎

岩岩睇偶運會 H.U.B個RUI跑60m W 400M Relay OMG又係YooA到一下拉開晒

rui

Lisa變番個普通泰妹

未睇前仲以為YuJu又會贏 點知睇完初賽見到RUI跑到咁就一下改變我諗法 佢真係好快 一支箭咁鏢出嚟

Google H.U.B呢隊野都冇咩資料 rui今舖真係帶比全人類一個驚喜 起碼下次cb隊野應該多人關注d

補翻啲Link先
RUI初賽

決賽

W 400M Relay

細心留意嘅話 係上面初賽條片1:14會見到RUI自己坐係到 MBC cut啲Reaction 真係

我覺得呢一場重點係Le跑步 慧潾跑姿

笑左

慧潾真係笑到我仆街

直線好正常 一跑到轉彎位

16年11月出道
覺得佢有啲角度似青夏同雪炫

佢因為跑得快而響朵，咪會成日被人叫佢跑？

想weekly idoi跑十個圈

Hub個mv係香港拍
不過唔睇好過睇 好低質
似中學生diy mv 佢個team入面佢最正

喺微博見到 唔好屌殘體

佢痴q左線呀.jpg

乜水?

大陸Lay

又發表偉論

當自己邊個？
成隊人得佢一個中國人就大支野到咁。

原來已經出埋自傳
同瘋蝗漿有乜分別

知唔知點解佢咁囂張?

上完央視,然後就覺得自己天下無敵

有無LINK我想入去睇下啲人點講

有冇人覺得有啲似進擊的巨人

韓國Mnet電視台確定將製作人氣HIP-HOP選秀節目《SHOW ME THE MONEY》第六季。

Mnet方面1日向媒體表示，《SHOW ME THE MONEY》第六季確定將進行製作。有媒體此前報
導稱第六季將接檔《Produce 101》第二季播出，Mnet回應表示節目播出時間尚未確定，
目前將首先集中於《高等Rapper》的製作。

另外，《SHOW ME THE MONEY》自播出後便獲得超高人氣，目前已製作至第五季。

準備退團?

終於都露出佢既真面目！Exo 入面4個最賤係佢，然後係Tao,跟住係鹿含，最後係kris

MC Minzy

退團就肯定唔會，食兩家茶飯不知幾好，又有自己工作室話灑事，同埋而家sm都有中資背景佢條粉腸仲夠膽走咩！留先最完美

2月2日，FNC娛樂方面以及MBK娛樂方面分別發佈公文確認演員 #李東健 和T-ara成員 #芝妍（智妍）已於去年末分手。

冇率智係到 LE又係要跑

自傳
越黎越唔知佢做乜鳩 到底啲隊友點睇佢

twice 2月20 cb
唔知首歌又會有幾洗腦呢

撞bts

第1週撞第2週 點都有d著數既
不過呢排twice d親媽 爬既爬 走既走

邊個站爬？

已經第3次

就是爽

留名睇佢地live

無聊

唔洗留名喇下話 估都估到會點

大陸lay 覺得自己個d係霸氣離，自我感覺良好！

下？點解？

佢d隊友肯定唔like 佢，不過咁又可以點！咪又係大把人繼續鍾意佢！

返大陸探親見到佢上春晚唱嗰首歌 低能到

蛋哥本自傳由佢開工作室個陣已經出咗。佢個幾句野逐隻字睇我明，但夾埋就唔係好get到佢係咩context講，同點解要咁樣講 點解阿蛋哥成日都有咁多道理要傳授？

估到啦,智妍唔係啲咩好人,李東健食完就走,WELL DONE.

detail

WI又播BIGBANG
係咪真係可以播一年

應該係NCT剪唔到野

乜係出新歌咩？！

you really know her

大勢女團TWICE自出道至今，曾推出多首洗腦歌曲如《CHEER UP》、《TT》等，掀起一陣
又一陣的模仿潮。而在韓國時間2日0點，TWICE透過官方SNS釋出回歸預告照，吸引各界熱
烈關注。

TWICE在2日釋出回歸預告照，照片中有一扇寫著TWICE的LOGO的橘色大門，並用手繪的方
式畫上一隻正在敲門的手、發出「KNOCK KNOCK」的聲音，相當具有童趣感。

此外，在回歸預告中，TWICE也留下回歸訊息，「02.20 0AM」，而此次TWICE回歸是否會
再次推出洗腦神曲，令粉絲相當期待。

係對應翻之前TT MV個to be continued
當 repackaged album就ok 都未知打唔打榜

但尋日又出咗NCT下周預告，即係兩邊各半個鐘？

因為佢要做李秀滿二世呀嗎，佢自己話好欣賞滿哥，所以咪扮下上帝咁

你條友講野真係幾難聽下

本人

Dreamcatcher(드림캐쳐) Dance Practice 04

我覺得好型

最近好多平台都報秀智張7年合約就到期

如果佢地可以上weekly idol就好

照而家嘅人氣，好大機會續約。

前浪哥班fans係成都拉大隊遊街 仲拍曬片 俾微博班人恥笑緊 又話咩唔知仲以為抗日 又有人話以為出殯 笑到我gapgap聲

俾LINK得唔得

我去WEIBO唔識搵,搵過,全部係佢啲飯既留言

應該得微博有片睇

出殯笑撚到我gap gap聲

同佢地有得揮

Mad Clown - Lost Without You (Feat Bolbbalgan4) An Ji Yeong把聲真係

好憎佢
勁大野心 仲要係以個人為主
之前寫願望 佢寫要開solo concert同全世界都知佢既音樂
屌佢 未退隊d願望都咁自我 戲都唔做下
唱歌又唔好聽 仲要第一個出solo真係屌出聲
要做藝術家喎 人唔笑狗都吠啦
仲幫自己班fans改左名
快d退隊啦屌

雖然我都覺得佢好黑人憎 但佢啲願望唔算過份喎

願望又唔一定做到 比佢FF下囉

比佢發下夢啦 咁衰架你 佢咁廢已經好慘架啦

Sm呢d公司帶頭奶共，養好多中國人藝人，真係養虎為患！捉老鼠入米缸。呢個張藝興我肯定佢過幾年有毛有翼一定會開自己經理人公司做老闆。嚴重的講，重會帶走埋班kpop fans 去中國，間接幫中國發展佢地娛樂圈！

其實係掉返轉，SM收中國人係將班原本只追中國娛樂嘅人飯埋Kpop，同埋之前個練習生巴打話過組合有中國人返中國show錢叫價可以高d

題外話，SM係炒作cp係藝高人膽大，而家NCT個中國成員Winwin係同悠太cp

兩邊都實有得益既，要睇邊一邊利益大d。勢力弱個面實大d,中國就係咁，因爲中國人娛樂圈仲發展緊，而家最重要既就係知名度同聲譽，而唔係錢！而家kpop 咪間接幫緊佢打響名堂囉！你睇下大陸有好多綜藝都好多外國人睇啦！倒如大陸lay 上一個綜藝，佢班外國粉咪會睇，睇睇下咪以後都留意埋個節目，然後一傳十 十傳百，越做越大。遊戲就係咁玩！

SHINee五巡香港場 5月20日星期六

同埋你呢個講法而家已經唔成立，共產黨咁賤點會同你玩公平競爭，而家韓流利用價值細左咪拋棄你，講國家面前無偶像同埋薩德導彈呢d藉口黎封殺你囉！

arena...唔知點解心情好複雜

全世界都知佢既音樂

連好多美國藝人都做唔到,佢以為佢做到???發夢啦....真係美國夢啦,錯,中國夢

其實好明顯SM無睇到,中國市場佢地賺既錢可以咁大,走好正常

SM賺少左錢姐,仲有幫班中國人包裝好上市,真係慈善家o黎,唔好再叫$M啦

籍咩口姐,根本事實o黎,張先生敢得罪中國???
我眼見$M仲味放棄包裝中國人,睇o黎真係可以賺唔少,佢先咁做

巴打你誤會左，我唔係講緊張藝興，我係講大陸比你賺佢地既錢係有代價的，而家見你開始無價值同埋賺佢的錢咁開心咪搵個理由順便封殺kpop 囉！

睇tfboys

其實封殺KPOP,已經做左......

淨係我是歌手出高價去台灣搵周董黎已經除左有收視率外，仲賺埋知名度同吸引台灣同香港人睇就知呢招好work! 出黎行係要還既

現身印尼大暴動！ BTOB陸星材、Peniel被摸臉抓傷

記者楊奇／綜合報導

南韓男團BTOB成軍成軍逾4年，7位成員個性搞笑又大方，常在頒獎典禮上做出詼諧的姿勢
，逗笑許多人，其中兩位成員陸星材及Peniel，為了錄製實境節目《叢林的法則》，特地
飛往印尼錄影，沒想到他們人氣太高，當地粉絲擠爆現場，每個人都搶著要碰到他們，卻
不小心將兩人抓傷了。

BTOB紅了紅了...

哩段影片,FANS仲搶鏡過AOA

明明全程影住AOA

fans痴根

D印印咁瘋狂既

點可以用曼聯同大陸lay 比 大陸lay

變撚態

好耐無感受過SM既洗腦魔力 ROOKIE

有無人可以解釋哩個......KPOP.....

Nice

連埋stage感覺好過淨歌

呢到好似冇咩人留意Mad Clown首新歌咁嘅

一咪係到rookie rookie rookie

我有聽開臉紅的

今次秀智有冇上音樂節目打歌？

Live好過某團

出道前玩sex cam?(好似係）

營多印尼飯係好瘋狂架，以前BIGBNG Fan Meet印尼場試過有飯上台強吻T.O.P

玩sex cam都可以係好人

唔覺好正 成個feel好似弱化左既fx Rum Pum Pum
但佢地又無fx咁鮮明

其實首歌係咪衰冇乜易傳唱既旋律 ，差唔多成首都係間乎rap同講野之類咁，連最洗腦果句Rookie Rookie都唔係旋律黎
其他唱既部份d旋律勁唔入耳同勁短，想搵part有少少記憶點既旋律跟住唱都冇

成首歌真係得Rookie Rookie就冇，定係我太out唔識最新既音樂trend?

隻舞好混亂

等左好耐

Yes

Red Velvet 最正都係 Ice Cream Cake
其餘既歌都鳩鳩地
好鬼特別佢地 d style
但係真係鳩鳩地
D 舞有時好小學雞同奇怪
SM 真係哂左佢地 明明每人定位都咁鮮明

俄羅斯羅盤,7月7,DUMBDUMB都好正喎

wendy同seulgi真心浪費晒

你唔覺得佢地 d 舞有時好唔襯咩
有 d 舞好似好格硬
羅盤唔錯
個人都幾鍾意Joy同Yeri
個人意見 no offensive

ICC成隻碟 ，Dumb Dumb，Dont you wait no more，Oh boy，Be natural，Automatic，One of these nights

其實SM都俾佢地試左好多style，sexy成熟既be natural，ballad既one of these nights同automatic，cutecute地既icc同dumbdumb

Rookie比起Icc同dumb dumb黎比真係太偏

russian roulette yeri唱得多過wendy真係屌哂鬼

Seulgi好正 唱跳都得 樣又唔差

Dumb dumb真係show到哂佢地d實力
咁激烈既舞蹈動作live都穩
係個yeri 下下咪咀好怪

四巡等左好耐都冇香港場
五巡有，真係好感動

DAY6 "You were beautiful" teaser

細細聲問會唔會有人去叉蛋三巡

有

頭先係微博見到
其實佢係咪痴左線

三巡無 四巡無 五巡終於有喇
好開心 但應該會有好多大陸人落黎爭

大家諗住去邊度買飛？

成日扮晒單純 d fans 仲話係咩耿直
仲稱呼佢做小綿羊 想笑死人咩

真係癡癡呆呆坐埋一臺

新婚日記出咗中字 佢兩個真係好sweet

評論有句「人紅是非多，興哥的好，有目共睹」

聽完Zion.T，覺得佢好似韓版方大同

唔好打我

我都咁覺得

我覺得佢今次首歌好農夫

覺得Zion T聲唔好聽 歌又一般
好花樣年華時期

覺得×2

睇邊場 坐咩位

星期日啊 坐1680

一丁友？standing?

睇埋stage覺得幾正喎

韓國個邊都應該期待左好耐
琴夜同時段收視第一 平均5.6% 最高7.3%
sweet得黎又好真
下集睇佢地點和解

Agger

我睇ptt見話係4.6%

이날 방송은 케이블, 위성, IPTV 통합된 유료플랫폼 가구 시청률 평균 5.6%, 최고 7.3%를 기록했다.

胡楓都聽kpop

坐啦梗係 企邊夠班妹妹爭

具大人既性格同外表真係好大反差 ，放屁，主動初吻，唔洗頭唔換襪，做好多粗重爬上爬落既工作，煮野一般
具大人似老公多d，安宰賢反而似老婆多d
同埋下酒菜好得意

具大人真係好靚女佢講佢經理人同肉蒲團嗰兩段好好笑

我都有需要既

新婚日記睇左一陣,安宰賢真係中頭獎...唔講笑...

我都覺得唔夠 但係不知廉恥想買standing

買左blk幾? 我地係咪要telegram傾

lm學野

有具大人呢個老婆真係

係對眼有啲冇神，呢pair好正

有無得pm user id

已停用協作平台

GG!!!!!!!!!!!!!!

等緊某隊去蕪存菁 冇哂中國人既一日

我仲要睇被告人34㗎 arrrrrr

花英可唔可以唔好再拖tara落水

唔係花英先係俾人bully個個咩

想問下你地去睇演唱會通常都是去快達票個網搶飛定是搵代訂預購咗先？事關黎緊想去睇shinee但又驚啲靚飛比主辦嗰邊留起曬，無係快達票放出黎賣

真相邊個知

成日拎住個受害人光環出黎用
同欣宜有咩分別

受害者係咁消費自己受害, 咁佢仲係唔係受害者

一早覺得佢好有機心 表裏不一得好緊要

呢個真 本來都仲想幫口 但發現佢係痴鳩左線 失哂控
講到野真係羞家到呢⋯⋯
同埋上年CB老老豆豆都幾hea 佢連舞都未練熟
其實睇佢地之間啲野睇到好攰
等佢走人呢排都係過檔睇下NCT先 鬥長命

都四年前嘅事，都loop到厭哂，T-ara由準一線到而家變中國女團，MBK霉哂，邊個唔啱邊個唔著都夠哂皮啦，同埋佢最後都做咗演員

咪係 都得償所願啦 仲成日提做乜

收皮啦,懶係野咁,洗唔洗我又推T-ARA黑史出o黎

受害人光環,唔拎等幾時???

T-ARA根本係韓國已經垃圾

話佢懶係野既,90%都係FANS

唔好話T-ARA白痴,做埋一堆野令人誤會,根本抵死

中國女團啦,好行唔送(某人仲想係韓國出SOLO,真係笑左)

花英肯定係被人排擠

新入既,邊個會開心?

睇下IKON已經有版你睇啦

醒就醒在,佢識利用哩個點去攻擊翻T-ARA

(果陣時T-ARA已經好多人去ANTI佢地,哩個花英事件,火上加油,形象倒塌)

花英真係幾聰明,韓國網民根本靠哂佢果度,電視台又係...無得輸

T-ARA做中國女團啦,完全無問題

tara

Block B - Yesterday

DAY6 "You Were Beautiful" MV

同佢地首出道歌有關

二月真係熱鬧

block呢首應該係先行?

但Zico ig寫係single

本身覺得前段都仲叫ok 但一聽到副歌

空降一位

我入都去睇就得 所以一直都係等站團飛 或者喺快達票買

估下T.O.P入伍前BB會唔會出一首digital single

之前好似話過會出

block b首歌無咩主打味

Flashback返Congratulations啲畫面

好好聽呀

幾正

朴經style

係 首歌個beat同個mv都好朴經

仲正過一月
但唔洗腦好難紅喎

Every Day6呢個project好正..
本身唔算留意佢地..聽完呢兩個月已經圈圈地飯
一年12個月 有一首大爆已經夠哂
同埋佢地啲歌質量真係好好..
新歌啲歌詞聽到想喊

Composed by 박경, SCORE, Megatone

SPICA解散
但都未完約

好鐘意楊智媛同朴娜萊

唔係呀嘛
其實佢地仲算唔算係b2m?
B2M係咪已經無曬人

保亨

站應該會有團票 跟團票好過啦 想靚位就鬥入數快

唉，做極唔起可以點
無奈但要向現實低頭

似係公司要佢地散 睇隔離post見話spica成員傾緊會唔會成隊一齊轉另一間公司

Kpop Star 6嗰兩個男仔 琴晚嘅performance 已經入咗Top10

仲有冇人想換Bigbang隻碟
抽中勝利求換團體

係都唔出奇。
一出道氣勢好掂，但之後越出越hea
由一開始出mini album，到之後出音源。

係都唔出奇。
一出道氣勢好掂，但之後越出越hea
由一開始出mini album，到之後出音源/single，越出越少嘢，雖然都有出唱劇集ost sidetrack或者參加綜藝節目，但始終都係冇人氣，幾有實力都冇用。

依家先知孔明係道英阿哥
咩基因黎架

EXID好似4月cb

係韓國真係爆到一首歌出嚟就會有好多人關注 令到以後嘅cb成績唔會差得去邊

四個人都噤屈機 反況五個人

優良基因 不過細個餅印咁 唔知仲以為係孖生 大個反而完全唔似樣

其實congratulations已經幾好聽，旋律加佢地把聲都正
今年爆一爆就夠

無得上節目可以靠咩

岩岩睇圖,神童當完兵,反而肥左....

睇到個男人喊個到就

真係....開住歌詞聽..
加埋堆片段...對眼即刻流哂汗

其實淨係打一個禮拜歌都好呀...
依家唯有睇佢地每個月嘅演唱會會唔會有啲咩爆點

佢地依家會上下電台cover下啲歌咁 算係有野聽下？

身高,不過NCT入面唔算矮

我覺得道英好似陳廣偉, 把聲都係同一type

你地唔講我都唔知孔明有細佬...

講起DAY6 大家有冇睇過呢單野

條仔好似會玩男版101

歌詞真係.....嗚呀

第時嚟香港可以唱你瞞我瞞

諗得過

宇宙第一美人留名

一直都覺得mv個男主好熟口面
Check一check原來係撕殺列車條友
Btw幾型

上年sm station project嘅成功，今年將會繼續。
下個月開始，將會推行sm station 2 project。
究竟下個月開始有乜嘢搞作？到時就知。

佢都係JYP的
屋塔房王世子都有佢

即係Soyou x 伯賢係Starship既project

係啊
上次soyou都同henry玩Sm station
Soyou唱合唱歌冇得彈

其實咁做係一件好事。
以往歌手comeback嘅方法就係一定要出碟，一定要有幾首歌，如果係組合嘅就一定要行同一個風格。
但係咁做就會有好多限制，例如組合成員想個試水溫，玩同組合風格唔同嘅作品時，用以上嘅方法會浪費好多資源。
又或者，想同其他公司嘅歌手合作嘅話，礙於唔同公司，會好難合作。

同埋可以比d平時唔係主唱既都可以發揮下佢地唱歌實力 出solo又未必得 但比佢地出單曲就岩岩好
呢個idea真心唔錯亦都算成功

2月7日，有媒體報導女團GFRIEND將在3月第二週攜新專輯回歸歌壇，對此，經紀公司SOURCE MUSIC方面回應日期尚未確定。

稍早，有媒體表示GFRIEND將新專輯的發行時機定在3月的第二週，確切日期正與唱片公司進行最後的協調中，且經紀公司相關人員也為了GFRIEND的音樂節目出演行程和電視台進行具體的活動計畫商討。對此，SOURCE MUSIC方面回應表示：「GFRIEND確實正進行回歸活動的準備，但新專輯發行的日期尚未決定，目前也仍未確定將於3月回歸。」

此外，GFRIEND於2015年1月出道，曾發行《Glass Bead 》、《Me gustas tu》、《Rough》和《Navillera》等人氣歌曲。（責編：楊雯茵）<全星網>

版權所有 全星網 轉載時請原文轉載並標明出處網址

睇嚟都係3月嘅事

岩岩睇說話之路 Sandara Park嗰part 雖然唔係fans但都感到佢嘅無奈

今日 (6日) 有消息指出，出道五年的 SPICA 最終決定解散，成員們目前都已離開宿舍分開住，也都為了各自的演藝規畫，另尋新的經紀公司。

對此，SPICA 所屬經紀公司 CJ E&M 也在稍早證實：「SPICA 解散的消息屬實，但目前合約尚未到期，將與成員們詳細溝通後決定往後的發展。」

2012年出道的 SPICA，當時受前輩李孝利的力推而打開知名度，是 B2M Entertainment 首次推出的女子團體，出道時就備受矚目，2015年改與 CJ E&M 簽約，一直為大眾帶來許多音樂上的突破。

網友們對於 SPICA 解散的消息都表示相當捨不得，希望 SPICA 的成員們在重新出發後各自都能有更好的發展！

丷丷轉載請註明 Kpopn 及以下所有來源丷丷

來源：TVreport、STARNEWS
翻譯&撰寫：Kpopn 的 LaLa

原文網址:

SPICA娜萊電台回應:「SPICA並未解散。」

2017.02.07 娜萊電台回應
韓國新聞

娜萊每逢星期二都有固定電台日程，每次開場時都會先聊聊近況。娜萊剛在電台上已用非
常肯定的語氣回應了﹕「SPICA並沒有解散。」

SPICA跟CJ E&M的合約將滿，而成員將會各自找經理人公司，而在找到新公司以及跟現時
公司約滿前，各成員將會先集中於個人活動。

娜萊用很開朗的語調回應，甚至開玩笑說這是她們出道以來最多新聞報導量。

轉至SPICA香港國際後援站Turn Up Speaker

有後援會

其實呢 乜贏都有人支持有人留意嘅 唔好以為啲人剩係會支持大團

黃光熙簽約秋成勳公司 Star Empire娛樂送祝福

2月7日，據相關人士消息，男團帝國之子（ZE:A）成員黃光熙已簽約BONBOO娛樂。

對此，黃光熙原經紀公司Star Empire娛樂方面表示：「我們已得知黃光熙簽約了BONBOO娛樂，我方將為他的光明未來應援。此外，任時完、朴炯植兩人目前去向未定。」

此前，曾有傳聞任時完、朴炯植將分別與BH娛樂、Keyeast兩家公司簽約，相關公司已經予以否認。

據悉，黃光熙因與秋成勳交情甚好，因此簽約BONBOO娛樂。兩人曾一起出演SBS綜藝節目《叢林的法則》，黃光熙也曾在KBS綜藝節目《超人回來了》中以嘉賓登場。目前，BONBOO娛樂所屬藝人有秋成勳一家三口、嘉熙、格鬥選手金東賢等。（責編：邵天翔）<全星網>

single album 聽晚出mv
今次隻歌都有中韓兩個版本

就咁睇teaser，麻麻。

呢幾日先知有day6呢個團
聽完首新歌覺得好好聽 即刻聽番哂以前嘅歌
首首都好高質
呢幾日都不停loop佢地嘅歌
忍唔住入黎講 點知有人已經講緊
btw 原來mv 個男主角係屍殺個棒球仔 唔怪得咁熟口面
仲有個女主角好靚 叫咩名

好好聽

光明未來。。。仲虧佢講得出
不過成個團都完啦 得三個出名 比盡多個都係桐俊
仲要家下有人當緊兵 其他成員慘

出道咁多年一個一位都冇

block b新歌

似公司問題多
其他成員曝光率超低

的確有問題 個陣隊長係twitter屌過公司社長

其實佢哋啲歌都唔差 都叫有啲人氣
但公司完全唔識推
捧到時完同光熙紅就算數
好似都成兩三年冇cb ?

閔孝琳3年簽約期滿 將離開JYP娛樂

呢個真係估唔到 見佢同大猩猩咁fd

安宰賢＆具惠善CP戀曲太甜蜜！《新婚日記》將罕見推出綜藝節目OST

演員安宰賢和具惠善夫妻同伴出演的tvN綜藝節目《新婚日記》，將推出綜藝節目少見的OST，並且由音樂人柳熙烈擔任音樂導演。

《新婚日記》作為綜藝節目，將推出自製OST，將由跟羅暎錫PD在《花樣青春-秘魯篇》結緣的柳熙烈擔任《新婚日記》OST的音樂導演。OST共包括了六首歌曲，其中四首是演奏曲目，歌手李珍雅也參與到編曲和演奏中。

而在3日播出的第一集中，在安宰賢發現夫人準備的後車廂驚喜，播出由歌手Sam Kim和權珍雅的合唱曲也在其中，同時還準備了其他的版本，安具CP會不會攜手獻唱，令人期待阿。

但對事業上無幫助呢
3年黎拍得一套戲仲要好似唔係女主

正啊
睇真好過睇假嘛
佢有線台都好似好收視過我結

Ailee - 如初雪般走向你 live

除左bigbang 仲有無idol可以隨心所欲po食煙相

唔覺閔孝琳係演員

首歌真係

其實我淨係識佢係太陽女朋友

我覺得假好睇D...有得ff

鄭俊英算係歌手定係idol?

鄭俊英算係歌手定係idol?[/quote]

歌手

歌手

神話

個人中意上次隻歌多d

畀埋中文版

真係好難頂，個人唔係太鍾意。

我個人真係唔係好接受個種小朋友扮大人愛上大姐姐個種風格

一開始個老師

神話邊個食

Mum個樣咁似dad

係咩?我覺得o靚仔見到靚女Miss起痰都幾現實

除左烔完全部都係煙剷, 以前睇神話放送會censor佢地o的煲煙鏡頭

咁有冇女歌手食煙而畀人拍到？

咁要問希澈啦

係啦 中學啲男同學一見到學校嚟個後生啲又幾索既都係咁

拍過陽光姊妹淘但完全無發揮

同個Mv都幾唔夾

Allegedly former T-ARA staff member revealed Hwayoung-Hyoyoung playing victim + shocking KKT msgs to Ahreum revealed

[UPDATE] T-ARA's supposed then manager confirms it is the truth following news of the twins playing victims

英文版link:

Wonder Girls明日發表告別曲 為10年活動畫上句點

今日（2月9日），JYP娛樂方面公開了旗下女團Wonder Girls的告別曲《Draw Me》的封面照。

照片中畫有宣美、譽恩、惠林、婑斌4位成員的肖像畫，清新淒美，透露出一股淡淡地傷感。 據悉，透過歌曲《Draw Me》，Wonder Girls將向長期以來共同成長、分享回憶的粉絲們真誠地傳遞自己的心意。

Wonder Girls於2007年出道，曾推出過《So Hot》、《Tell me》、《Be My Baby》、《Like This》等多首人氣歌曲，是備受海內外粉絲喜愛的長壽女團。2008年，Wonder Girls憑藉歌曲《Nobody》令韓國掀起復古風潮，創造了文化趨勢。此外，Wonder Girls還以歌曲《I Feel You》為出發點，嘗試挑戰樂團音樂，在大獲成功的同時擴展了音樂可能性。去年，Wonder Girls發表了歌曲《Why So Lonely》，該曲不僅佔據了各大音樂排行榜的前列，還登上了GAON CHART「2016年第3季度數位綜合音源排行榜」的首位，受到了大眾的喜愛。

明日（10日）0時，Wonder Girls將透過各大音源網站公開告別曲《Draw Me》，為10年的活動畫下句點。（責編：歸芸珠）<全星網>

唉
都算係集體回憶來
帶我入Kpop坑

中文版
D記真相帝
邊個係人邊個係鬼出晒黎

昨天先喺telegram同人傾過，估唔到咁快又提t-ara單嘢，又要鞭屍多一次。
睇嚟又有花生食。

屌好撚賤
一直都唔多鍾意花英，硬係覺得成日扮哂可憐咁，點知真係 個家姐仲賤

撐花英條友呢
你好信D記既報導嫁wo
出黎解釋下啦

莫非你都係同一個谷度？

原來家姐係斯凌雅琳引致佢精神異常而退團日山

唔作死係唔會死，明明轉做演員都開始起返個勢，係要提返件事 有光環係應該用嘅，但終於燒盡

相認

唔知t-ara會唔會因為咁而彈起返少少呢

太遲喇。
團員差已經三張，已經唔夠少女嚟比。
就算唱功都一樣。

我唔洗tara彈起
花英收皮就夠

想問韓國個邊點睇呢單野

說得好

評論64向73開
普遍吊9花英兩姊妹扮受害人搞新人
連花英所屬公司發既聲明都好有無力感

成件事最大黑手其實係家姐
當初推個妹入T團又係佢
原來恰9雅琳又係佢
我係花英就真係多手火謝佢啦

係個谷見到 舊文分享

係fb見到啲人係咁鬧佢地
真係好心涼

石斑團l.joe退團

係邊到見到

(韓國文章強國翻譯) [2015.05 Pann] 證明劉花英沒被T-ara霸陵的證據盤點

帝國之子正式解散

李赫退出norazo, 今日好多新聞

唉成團teentop覺得佢最正
淨係識推石斑
teentop好似就嚟cb

原本唔係話三月CB咩
2.5gen idol 散得七七八八

+1 以前啲歌又好聽又洗腦 繼續留都無前途 今次cb應該冇佢？

[조작된도시 Special Song] 홍진영 (Hong Jin Young) - 사랑한다 안한다 (Loves Me, Loves Me Not) MV

trot女王

ljoe 我都覺得佢最正
其實上次首死角地帶好高汁 可惜近年cb已經冇乜水花 就算係石斑solo都好摺咁

zico同花英一齊過

wfc佢
快啲隱退啦
唔好再出黎柒啦

留佢係度繼續笑好

嘩屌佢兩個咁八婆嘅

上啦上啦花英孝英

笑乜鳩???

上哩度睇啦,屌花英唔扮可憐,仲有命既....果然可憐之人必有可恨之處

恨花英夠假....點知係真既...我屌..嚇死人

好正.....好好睇....花英果然唔簡單.....

繼續盲撐啦on9

T-ARA準備拍韓劇啦,聯手花英....肯定可以大賣

撐乜???T-ARA根本抵死

笑死人....花英真的幾醒目

醒目到今次玩火自焚

我真係恭喜你阿

唔洗恭喜我,唔關我事

花英上演一場好劇

T-ara單野真係可以拍翻部電視劇
仲好睇過啲韓劇

拍電影la

兩邊一齊拍,之後o黎個大和解(唔需要係真既和解,做戲都得)

等左呢首既live好耐
真係好正
Btw, Ailee好似肥左

佢自己都唔止一次話過無欺凌事件，
而家係花英個家姐被爆恐嚇雅琳，
仲想人地同呢兩姊妹和解？

最on9係班網民
自己ff好多劇情出黎

而家算係真相大白 希望之後可以有更多野爆

花英個陣既twitter

你好熟識T-ARA的十弓嗎

好虛偽

Ailee

D社又出左篇文
恩靜好耐之前做過訪問
講話無霸凌過花英
但因為有唔可以講出黎既原因
所以唔再提啲咩

另外又有遍文話雅琳
出post 話遵守左同姐姐既約定 唔洗擔心

會唔會tara 為左保護雅琳所以唔出聲

唔使理個條友啦

條友on9唔係第一日既事啦

邊個十弓?完全唔認識,仲有話我ON9? 得啖笑

你好熟識T-ARA及花英的事嗎???

事實上,T-ARA就真係柒左,被人拎到把柄造新聞

成個社會搞到T-ARA同花英不和,原來入面仲有個家姐

拍戲拍出o黎絕對好有爆點,諗一諗都覺得精彩,同時又可以用電影/電視劇做結尾

大家根本雙贏

好熟,恰花英就一定,但同時發覺花英係唔簡單既角色,佢既反擊令到T-ARA死得好[金]

T-ARA果陣時已經被網民黑左唔少,但當時T-ARA真係首首歌好成功,個勢真係好掂

花英事件純粹係火上加油既最佳工具,令到網民可以完美地黑走T-ARA,真係好成功,要怪就怪T-ARA自己柒,再加上佢地公司一向都柒...柒上加柒...變成中國女團,賺中國人錢唔錯

你ON9
同事有熟有唔熟
唔熟就係恰???

唔需要徙時間同佢嘈啦

原來皇冠飯淨係識講ON9

成件事我就真係熟識,有咩問題?

哩種威脅唔叫恰?叫同事愛?T-ARA自己柒左就認啦,好難?

其實係木心純粹睇下條友有幾ON9

係囉唔洗理佢啦 成日講埋啲野引戰

你真係醒目果批,嘈根本無意思,兩都有問題

問題係花英係處理上好過T-ARA好多

T-ARA中國女團渣

笑死....話人ON9之後走人

這水準,不夠不夠

我醒唔醒目唔需要你話我知 我剩係知道你覺得自己好醒目 但事實係點就各花入各眼啦

其實你明唔明張圖up乜

唔會,我點會醒目,但我眼見咁多皇冠飯ON9前ON9後真係唔醒目啦,飯既質素有可能真係決定團的高度,哈.

終於見識一弓條友有幾ON9

你明唔明張圖講乜???

首先唔評論入面點解無哂花英既對話(保留左,肯定係對花英不利先咁做)

入面好明顯表達左,花英係有被人威脅,如果威脅唔構成恰,我真係覺得皇冠飯真係幾西利

我淨係睇到啲飯係有幾ON9,咁明顯有威脅都可以話無恰

飯既愛真係偉大,愛果然盲目.

眾人皆醉我獨醒 anyway 你鐘意既 開心既咁咪算囉 祝你生活愉快

點睇都係你質素差啲喎師兄
自己把口咁臭又淨係識話人

你真係好醒目,謝謝,仲有個膠留翻俾你皇冠ON9飯比較實在

係既,話人質素差,自己又好得去邊

咁佢地話我ON9,唔通佢地就係質素好?

條友不嬲都係引戰黎搵存在感

好好笑咩人都有

但你搵人同你和應

存在感,睇o黎介意既人咪會講出o黎,存在感果個係......你????定我估錯

比喻:話人地ON9既皇冠飯

6個點都係有唔岩既地方架喇
但而家佢地都放低左啦，仲話希望上去 SNL 呢 d 比人恥笑踩到變地底泥都無所謂既地步

只係花英兩姊妹呢幾年間不斷重提呢件事
再到而家比人爆番轉頭真係心都涼埋

聰明人,點解咁多皇冠飯覺得T-ARA真係完全無問題?

笑死....ON9我真係ON9啦....如果睇唔到T-ARA既問題

乜撚野事阿你 張圖明明得孝英同雅琳既對話
仲要係孝英威脅雅琳
你都真係痴幾勁吓

無錯...你睇唔到個問題?

恰哩個情況係絕對存在,花英會唔知哩啲野?果種恐懼真係...嚇死人

我邊忽話T-ARA 6個係呢件事上岩哂
至少佢地一齊係 SNS 上面自爆我已經覺得係有問題

大家一齊努力，由零開始到上位，跟住無啦啦有個新人加入點都會有啲矛盾

佢哋最錯應該係sns度攤開嚟講，比位人入

個兩姊妹拎光環都拎咗咁多年，一早見好就收咪幾好，而家

小弟真係唔識點喺張圖入面睇得出花英有比人威脅，請指教一下

你對
見識到條友有幾ON9
已經唔想理佢

可以的,如果孝英可以威脅雅琳咁既程度,証明左係CCM哩間公司在處理人際關係真係完全垃圾,仲有之後T-ARA既SNS自爆你忘記?花英真係完全無被人恰?我真係唔信.

條撚樣真係好撚鍾意撩是鬥非,係都要令到個POST啲人屌黎屌去先開心

BLOCK撚咗佢算數

已經自動無視

所以咪話可以拍套野出o黎囉,眼見咁多皇冠飯覺得自己T-ARA完全無做錯

真係唔插唔得,無風不起浪.

由佢單機算

佢講啲野太UN眼,句句都好似叫緊人地屌尻佢咁
跟住人地屌尻佢,佢就話人質素低、無水準

我已經係明屌你呀,我係GSD POST既痴線佬,明屌你老母架啦

笑死 崩潰

笑死....質素,質素,哈哈....

BTW,條傻西應該會以為我係TARA飯

我唔撚係喎,我只係睇唔過眼,出黎屌你老母咋傻西

你咪講你係GSD飯囉

仲有...你崩潰真係好好笑...爆粗...

block左佢冇眼屎乾淨盲

佢何嘗唔係以為我係tara飯

條撚樣成日以為眾人皆醉,得佢條撚樣最撚醒

慢慢自己單機醒飽佢啦

壓力好大,好可憐...搵到我發洩...你要多謝我就真既

同埋佢講既野擺明撩緊其中一邊既人，引到兩邊既人罵戰，之後就扮晒清高咁。。如果停戰左，就特登quote返某d野再講過，又想再引人開戰

笑死....停戰左?簽左咩拹議???

仲有回覆哩樣野有限時?講我特登...我只能講你想像力真好.

所以由佢單機單飽佢自己就算

係 上年cb已經肥左好多 雙下巴都有
14年cb同15年頭金毛個陣 有前有後最正

想知T-ARA音源個D有冇升返

暫時melon 未見到有

過咗咁耐 作為當時少時最大對手 好想佢地都可以做返韓國女團
唔洗做中國女團
拎返個一位 實喊死佢地

Red Velvet 在2月1日帶著全新迷你四輯回歸 ，主打歌《Rookie》充滿中毒性的旋律、少女戀愛心情的可愛歌詞受到許多喜愛，《Rookie》獨特華麗的 MV 也帶來不少視覺上的衝擊，但有網友仔細研究後，認為 MV 似乎是在暗諷韓國總統朴槿惠之閨密崔順實干政的醜聞？

原文網址: © Kpopn
原文網址: © Kpopn

所以?
有人叫我出o黎

朴智妍

驚乜,朴槿惠失勢...

都唔係新鮮事，之前連登呢度都有人講。

咁又未去到少時最大對手既
個時wg snsd 都仲有kara 係前面既

其實而家sm肯玩呢個風格都幾好，至少都有啲新意。

諗吓好喇!
現實就係：同佢哋同期嘅對手大部份都解散，喺佢哋嘅前面嘅都開始收山，後面嘅佢哋比下去，係咁嘅情況下，其實真係等解散。

我相信得SM敢玩 JYP之前經過政治風暴已經唔會再想掂

YG老楊:我唔CARE政治

一個一位唔難既
問題係邊個節目者

一早block左條友

放張孝英雅澟對話圖出黎 有一秒諗過佢係假膠

Mv入面有膠裙

被人發現左 但T-ARA的確有排斥花英

（有寶藍故意給花英吃掉在地上的糖，有寶藍給花英破的傘，有恩靜逼迫花英吃糕點，有孝敏故意用手打花英等等），但是私底下花英絕 到了成員對她的不喜歡或者排斥，不然不會信誓旦旦拿那些截圖鼓吹自己遭受排擠。

係 好記得果期佢ig啲相張張都勁詭異 好撚恐怖 所以傳佢鬼上身

其實好想叫你地咪quote
搞到block左等於無block

agger 由得佢自high

[Teaser] 소유(SOYOU)X백현(BAEKHYUN) _ 비가 와(RAIN)

歌名...實俾人講

2個都係垃圾，爭咩姐

EXO形象越來越好,唔知點解

除左大陸藝人之外

一見到推左幾版就知又關佢事
條友話人冇質素但自己平時講啲野難聽到
利申一早block左佢，但間唔中屎忽痕會開佢啲偉論睇下

其實大家唔理佢，佢無癮未消失

佢會唔會覺得我地欺凌佢架

都唔知係咪甜蝦分身嚟

成日引發世界大戰
啲語氣勁閪勁似小學雞
死都要拗贏人地
我都block9咗，係間唔中禁嚟睇睇

笑死人咩,咁就欺凌 睇得自己咁高做乜

甜蝦???笑死....肯定係咁啦,滿足到你味???

唔會，佢會覺得我地d質素低得滯，係佢唔理我地而唔係我地唔理佢

一直係到理緊我 根本做唔到唔理我

好似話公司獅子開大口叫價過高, 所以o的劇cast中左都冇得拍

同期應該得sistar同infinite仲未有續約消息

missa續左約?

孟佳都退團，唔使諗

Soyou 同 bbh 就咁聽teaser 個一段仔 係幾正 聽落去舒服

未續, 但之前秀智有約滿新聞出o黎放風
好似係得哩兩隊乜消息都冇

CD rom見到有人盲插t-ara覺得驚訝

飯都就冇哂既團竟然anti長存

咁多年仲記住e d野

btw見到花英咁覺得抵佢
唔講野好好地拍劇都仲有人睇下
偷雞唔到蝕米了

提唔係問題
繼續扮無辜先係問題
所以宜家先群起而吊之

呢兩隊都全世界唱好一定續，應該冇事

其實茶蛋vocal line三寶同Kai領舞真係幾好
伯賢同chen真係抵佢地有得空降

你個名
唔續嘅武林邊有收入

冇無限點養新男團(今年應該出到掛)

無限洗乜驚 武林應該係社長理事同idol最fd既經理人公司

之前nell仲o係woollim都話應該係佢地要叫infinite做hyung

W project 果兩個把聲幾好聲

係咪社長賣樓重注

你是我的哥哥入面間爛鬼漏水屋仔

成間鬼屋咁

其他就。。

有冇人有聽洪真英首歌
佢啲trot風真係好正

好記得個陣追左tara事件半個月 好睇過好多劇

EXO前身少年天地就係因為有啲預備出道練習生出咗局同唔夠Main Vocal,
而成個計劃reboot過(Jino本身無係少年天地/EXO預備出道計劃入面)

呢啲trot風首首都好正
我自己好受落呢種風格

把聲真係好正

佢應該可以叫TROT女神

有番花樣年華既feel

Jino本身唔係喺exo計劃入面
但俾伯賢空降先出局咩？
btw 想問少年天地有邊個？
jino同金文奎？仲有冇其他人？

以我所知,Jino無係EXO預備出道計劃入面,M1M2時期都無佢份
有人講過金文奎係被伯賢頂走,亦有人話佢係伯賢嚟之前已經出局
少年天地有阿Lay哥,跑一,跑二,勉燦秀仁勳,徐英浩,金文奎等
伯賢,陳仔同跑三入SM個陣,少年天地個計劃已經難產

同問 都好奇Johnny 點解留左10年都唔出 但都唔走

小弟無知
邊個係跑一跑二跑三
不過jino 金文奎確實唔夠資格留低嘅

好正

三個中國人?

why?

走左個三件中國人
但個陣推過佢出SM the ballad 會諗住佢有機係EXO出道

Wonder Girls最後一首歌連mv都冇？

當年Johnny係EXO出局,好似話年紀細,同埋定位同跑一撞咗,但跑一有中国人身份同個樣。而今次NCT 127會加佢,都應該係做咗公開練習生三年都未出道(佢係2013年就公開嘅SMROOKIES),份練習生約就快完就被佢出道。btw,而家微博傳緊Hansol走咗...

Hansol再唔出道就變人瑞架喇...
不過佢本身都唔係靚仔
作為觀眾 我覺得冇咩損失

實力唔見得特別出色 顏值又唔係高

我覺得佢對眼好大,好靚 以佢跳舞實力,十仔排第一之後就輪到佢
我等咁耐就係想見到元八一隊咁出道,點解咁架?

我記得有,純粹一張圖既MV

佢就咁響fb page post左melon同genie條link出來

眼大 但"人中"有點怪
但都靚仔過johnny
咩係元八一隊

即係SMROOKIES嘅哥哥line,泰一 Hansol Johnny 泰容 悠太 道英 Ten 在玹

Johnny真心唔靚仔既 但我又覺得幾charm
反而hansol係幾靚仔 但睇NCT LIFE 俾我感覺唔太精神

Johnny係bfable ，Hansol太少出聲

元八

唔係靚仔

同意 徐英浩個顏真係不怎麼樣 係魅力吸引人 hansol係比較木獨 有人拋個波俾佢先識接果種

呢個都好似係月經 永遠exo→johnny→hansol

之前聽佢條聽力題
同埋想講佢都係他拍最正 自拍又係

J死人

Rv首歌愈聽愈正喎
個stage都好好睇
希望佢地可以再上啦

隔左5年先講呢個「真相」出黎
但無用啦 已經年紀大
韓國已經wfc佢地

Johnny唔靚仔但幾charm
同埋識搞氣氛 呢樣藝人黎講都好重要
Hansol俾我感覺好怕醜
我都覺得佢唔太精神

唉 如果唔搞個nct u ten都納入埋127到咪幾好

當年個情況講咩都冇用
有咩工作人員消息都話係公司想救火
依加係個工作人員已經辭左職
又有留低當時既msg
先有人信

K.A.R.D - don't recall (key point of dance)

隻舞有d核突
但又有d魔性
可能會好多人學

一黎 2黎睇佢地相處根本唔似理事 on99玩埋一份

係tara post 見到 估唔到東方會報

竟然 會睇報紙果代應該連tara係乜水都唔知

其實時序黎講係咪花英離開左之後佢家姐SEND MSG去恐嚇番個新人?

哇呢20秒已經正到仆街陷家剷
好期待成首歌
KARD真係將外國EDM原素好成功混入KPOP
當然BIG BANG一早咁做
但係KARD真係混得好正 再重EDM味道d
呢個亦都係KPOP未來發展方向架啦

完全覺得K.A.R.D歌幾好
EDM路線 好洗腦 但隻舞真心怪

唔係 個時未退團

依家洗腦要EDM
唔係再係gee gee個d

時序黎講
7.27 家姐恐嚇雅琳
7.29 花英被退團
如果將兩件事拉埋一齊講
就花英被退團係因為家姐造成

之前有傳兩姊妹個老豆係有地位既人
同mbk老闆係fd
所以mbk先咩都唔回應
但我冇source 唔知真定假

oh nana同呢首都好正

好簡單,本身花英新加入T-ARA就已經令到T-ARA反感,正常有人加入都會反感

之後花英睇咁多新聞,應該家底唔錯,所以為人臭串,令到T-ARA排斥佢

但花英見到咁樣就扮自己好似無做錯既受害者去整新聞黑T-ARA

T-ARA本身都多人去ANTI,哩件事就係火上加油既最佳工具

當然結果大家都知,T-ARA已經成為中國女團,之後再發現原來佢家姐都唔簡單,恰前成員雅琳,現時鬼唔似鬼,人唔似人

有傳兩姊妹既父親係國會議員黎 (D人話Dream Girl節目有提 但我未搵到料)
所以就算退團
T-ARA同MBK都唔可以爆料
問題係
如果家姐真係當時有傳恐嚇訊息比雅琳
雖然唔清楚大韓法律
但應該都會算係"恐嚇"
可能連監都有得坐
鳩估金光豬叫花英退團可能係建基於家姐個恐嚇訊息
所以退團係得到佢老豆同意先做
所以事後幾方面都唔出聲
怕係越演越一火

但TARA出親黎跳舞個樣都西到盡又係一個事實

咁同花英事件無關啦
西面你咪唔好睇law

sunny hill 新歌
嚇死之前次D友仔吹到話係告別作

我有語癌
嚇死之前D友仔吹到話上首歌係告別作

應該就係咁，如果孝榮嘅恐嚇短訊爆出嚟，可能仲累埋自己阿爸，所以當時兩邊就以花英解約退隊，CCM就唔爆料作為交換條件。至於點解4年幾之後會爆出嚟，呢兩姊妹上節目講嘅野當然係導火線，而我大膽推測(即9估 )呢兩姊妹嘅阿爸係大國家黨(而家改名做自由韓國黨)/親朴瑾惠政府嘅人，而家已經失勢

呢個推測最合理

哇屌好睇過韓劇

都唔係好西姐
不過我個名講呢句野應該無咩說服力

恐龍由出道已經比人話成日黑面架啦

笑死,不斷洗白,搞到T-ARA好似完全無排斥人咁

雅琳同花英既fans service 真係天到地比

一個係其他公司既練習生棄將
一個係從未做過練習生而又空降落大團度
心態決定境界
當然唔一樣啦

好花樣年華

興幸有見過佢地
希望有得返生啦

痴撚線

cube係咪食撚懞左呀 痴撚左線

What????

咁不如俾賢勝單飛仲好啦,浪費時間

PLAY 9 HIM

CUBE

Cube on9到
擺到明要向其餘五個人下馬威

我未見過咁撚cheap

CUBE
連飯都等緊佢出solo
你依家推個新團出黎仲想我地買埋新人單
我真係寧願佢出TM好過

cube
冇咗其他五個都唔洗玩鳩賢勝掛

170210 張賢勝 INS更新

【？ ？ ？什麼鬼啊長這麼大第一次聽到這種事…我也完全沒有這種想法啊…】

屌你老母 Cube 咁玩野仲要搞埋賢勝

Cube on鳩

果然韓國啲公司一間比一間on9

岩岩po左幾分鐘後del左 賢勝啊

CUBE

冇咗呢個post

一玩玩哂六個 估唔到咁小家咁方丈

玩埋個兩個新仔添啦
咁樣出道一定唔會紅

質佢食死貓

cube係咪要幫賢勝繼續招anti
咁around us旗下團隊咪要以尹龍梁李孫名義打歌囉

後修改文字

【？ ？ ？說什麼鬼話呢…出生以來第一次聽到這樣的話…到底有沒有想法（有沒有腦子）我真是，我覺得作為歌手用ins來解釋這種是一點也不好 但是不能什麼都不做】

好正
連歌手本身都覺得公司ON9

Cube真係執染咗佢算

重組埋4分鐘丫笨

賢勝

你話同其他組過第二隊都話阿
用返個名做乜鳩

寧願整臭佢都唔比返五個

無知一問 如果係咁 佢地係咪連啲歌都未必拎得返

cube真係好賤
明明一直都講緊賢勝出solo
就算知道有排等都算
依家咁做分明質死賢勝姐

CUBE近年做咩⋯⋯
搞散Beast同4M
又推CLC做埋啲兩頭唔到岸concept
BTOB都未搞得掂又推隊新男團
宜家

垃撚圾cube

啲人好興講t-ara 因為呢件事而謝...
但老實講未有呢件事
佢哋形象一向都唔算好討好

唔好咁講
Cube可能做我出

走火入魔
真唏噓...當年以為cube 係好公司...

洗白......是不是大陸用語？

陰謀啲講句
會唔會cube 出黎冚花英孝英單野

利申 FF

台灣forum睇到話係借屍還魂
真係形容得好撚貼切

上左naver 熱搜一位

clc算唔算係

泫雅加pd 101so yeon
再加多兩個練習生

cube執柒咗佢啦

on9 cube咪搞9全素妍呀
雖然依家都已經出道無期...

現成有隊clc都已經變左半隊4min
加埋泫雅入去岩岩好

全素妍大好前途阿
唔好搞佢plz

Cube 咁膠都做得出 執柒左佢啦
唔係solo都算 仲要用番beast個名

遲下唔好搞我Btob

Cube垃撚圾到，真心唔知點解韓國啲經紀公司咁撚鍾意同全世界作對，真心覺得對藝人甚至自己會有幫助咩?
咪盞整臭自己個朵，戇撚鳩
全世界輿論一定係企響Beast六子果邊

咁搞法點玩呀？一個出道多年，而且有知名度嘅成員，要帶兩個新人係一隊人所共知嘅組合，身分、輩份差咁遠，合作上來會好尷尬，賢勝本身有能力單飛，而家要調返轉同新成員組合，感覺上已經降格。
而新成員亦都未必配合到賢勝嘅要求，到時出來嘅效果只會不倫不類，究竟當係新團定係舊團好？

Cube自從比蝗公司買起左就冇單好事

一開始起步得好快，畢竟當時嘅社長以及訓練生都大多都係jyp出身，但係始終走得太急，玩少好多野，今次clc comeback就係一個例子。第一批人，即4minute以及beast都有好好嘅能力，無論幕前或幕後都係，但係到了Btob 之後就開始青黃不接。
同樣嘅問題acube (即係而家嘅planA)都係咁，佢地隊新男團victon，未能好似佢地師姐團咁有人氣。

成間野執7左佢啦
4min搞散左
新女團今次cb搞到不淪不類
依家一條友加兩個新成員仲叫beast咩

個兩個新仔注定浪費人生

Beast之所以成功係因為大家合作下嘅成果，每個成員都可以係臺前幕後都可以獨當一面。
而家咁嘅組合，合作到都偷笑。

八掛一問, around us而家邊個係社長? 5個共同代表

收皮啦CUBE

戇撚鳩

果兩個又會傻到肯簽約先奇

練習生，有得出道，應該唔會諗太多。由其係細細個train開，跟本無咩腦，有得出道已經偷笑

好似係尹龍共同代表
唔記得係咩節目睇到

尹龍梁李社長 孫會長

咁點講???洗底?

好老實,賢勝單飛真係有前途,點解要咁搞???

CUBE真係太醒目

我屌你老母呀

四社長一會長唔係講笑咁講咋咩？
一直以為剩下股份五個平分

我都唔清楚,但應該錢係平分,綜藝自己拎

名唔同應該唔會影響拎幾多錢

呢下真係有機會

day by day定僵屍歌嗰期睇佢地啲mr 冇乜聲嘅
師妹係咪都差唔多

一路都唔掂,花英事實完全係令到佢地謝哂既原因

我記得佢地有講過事實上係尹龍共同代表

不嬲講live出唔出力都係得三高出力架啦
居麗寶藍就算有得唱都唔會有人期望佢地唱到d乜出黎
居麗直頭係五音不全果種
本身佢地紅都係紅concept行得靚同歌高質
要講佢地唱功同live已經係太多餘

樓上話佢地形象本身就唔討好
本身的確係有負面新聞既
但如果真係唔討好, 當年音源會唔會次次一出就必入melon三甲先
當年佢地堆一位首首都係靠音源分拎番黎
想分清點先真係唔討好係應該睇下佢地出事後音源成績

其實sexy love 時期音源同銷量都唔差
佢地當年人氣係好高

dia真係

講真, 任何時期幾紅既組合, 無論本身有冇實力都好, 都有跌既一日
但咁樣跌到落地底泥, 要過左5年先有人信呢d一早有人講既證據
我唔覺得有任何一個組合係deserve咁既跌法
過左5年d輿論先開始去番佢地呢邊
都冇人望佢地上得番去, 因為係冇可能同佢地冇能力
5年後有咁既反轉已經係奇蹟同一個最大既安慰
但果5年冇左就冇左, 真係洗底又點?
大把人而家只係想見得番少少justice,
過去5年點樣比人鬧點樣唔抵根本冇人想再計較, 無力再同人去嘈d乜

利伸: 依然覺得T-ara 6個有5個將花英扮傷拎上twitter講係好白痴

即係同神話公司個organization差唔多, 一個management另一個production

自己打骰係就係自由度大, 但策劃做得唔好隨時fans直接屌柒自己oppa

Are you sure?
音源好似入得到50大咁上下咋
sexy love CB比人鬧到傻呀

自一自膠先sorry
岩岩睇番melon係keep到top 10, 係其他跌得好快
應該係話田園日記音源先真係唔得

SNS哩o的fan service o既野由artist自理真係勁膠

其實好多舊少少既idol仲係自理緊
係新果堆先多番d係用組合共用account去post野
(好似係, 冇點留意新人, 只係印象中多左組合共用account既出現)

講起twitter 諗起sj班癲佬大時大節玩twitter真係玩到出神入化

自理好睇果個人點用,公司都唔一定處理得好.好似賢勝果個例子,如果真係完全係公司打理,我諗賢勝連抱怨既機會都無.

cube真係食撚咗屎

印象中FTIsland同Beast都係SNS串過自己公司

仲有玉澤演

但好多人都因為咁柒過

印象中李弘基成日屌鳩fnc

屌你老母執撚柒左佢啦垃圾cube

最近有jessi 周圍like fans罵ymc

見提起sexy love即刻搵返首歌出黎聽
當年覺得首歌好好聽成日loop，原來都已經係2012嘅事
我覺得t-ara高峰個陣首首主打都真係好聽

有無人搵返雅琳出嚟 當年仲比人話佢有精神病

真心啲主打都唔錯
但反而中意佢地第一隻album 入面連side track都唔錯
好中意falling u 同bye bye

仲有like the first time

呢首無記錯係day by day之後出
佢地係day by day果時出事

新婚日記啲ost出晒

I Do (Main Song)

EveryDay (Happy Ver)

Honey Moon (String Ver)

Cookig (Guitar Ver)

Good Morning (Piano Solo)

Good Night (Piano Trio)

佢地第一集碟其實幾高質
先唔講居麗同寶藍呢啲路人和音
隻碟咩元素既歌都有
幾多元化吓
恩靜同孝敏既rap都okay
素妍把聲當然唔洗提啦（少時預備軍）

Antenna Music

老老實實mbk出啲ballad係幾正既
Tara啲歌每次都keep到水準
當然成績又另一回事啦

其實覺得t-ara依首歌好好聽

覺得tiamo幾好聽

Sugar free 同hurt until today 都好聽

呢隻好野黎

太阿嬤都叫好聽

好撚正
bts cb無得輸

仲有首not today

雅琳有回應過，但被班泡菜網民話佢呢排成日回應，係想搏上位

兩首都好期待 次次comeback d質素都勁好

有冇人鍾意呢首?

Tara同Davichi個首都好聽

好似順便又拎番佢同南太鉉出黎講

佢回左咩？
泡菜網民真係痴9線

佢退團後都講過幾次要守護班姐姐啦
係今次先比人報上新聞姐

老是常出現既金匱重當完兵

當緊兵個陣成日都有話題 究竟佢仲可唔可以係度撈

家下件事發生成點都已經亂哂

最後法庭判個崔小姐提出嘅證據係證明唔到金賢重有打到佢骨裂(話係其實做gym整親)，同埋崔小姐之前話有懷孕同流產嘅證據係假，所以崔小姐告金賢重唔成，仲被金告得入誹謗要賠錢，但之前驗過DNA，崔小姐同佢復合再分手後生果個BB，的確係金賢重嘅

做gym做到骨裂
個gym點做架

我覺得崔小姐會輸，係因為第二次提告大貪得滯告錯罪名，佢第一次提告個陣明明入硬咁滯，唔係金賢重個邊就唔使話用賠償同道歉去等佢銷案

呢隻正

高校rapper個jang yong jun而家.......... 之後應該bye bye?

紅太快都唔係好事 swings都俾人屌埋
唔知拍到第幾呢而家

以rap嚟講條友真係幾好 不過真係紅得太快 咁快比人爆晒料出嚟

我覺得麻麻,無果種好銀型既感覺,轉一轉型都唔錯

你睇埋not yet teaser就知

Not today先岩

最慘係個仔啫

睇埋,哩首會比較期待

應該會似Fire咁激

有無人最中意suga 聽完ma city之後覺得佢好撚型 d flow又順

AGUST D隻mixtape 好撚型

Nevermind不得了

重有cypher pt.3

a to the g to the u to the std

佢寫嘅歌都不得了
tomorrow let me know 枯葉

佢作曲好勁

防彈sidetrack最中意就係樓上幾首

Autumn leaves無得輸

tomorrow 感覺好似身處荒漠好荒涼咁中間啲間奏

雖然唔知真定假 但suga真係

我最鍾意So far away 同The last
將屈係心入面既黑暗面唱哂出黎
好似好close既人同我訴心聲咁

the last d歌詞

Cube under fire for dressing CLC member with Confederate Flag

cube要柒到幾時

無noise到要特登做柒事
BTOB同CLC真係只可以靠自己

let me know無限loop
好鍾意依類

全素妍

真係理解唔到素妍點解仲要同Cube簽

條友累到老豆從政生涯玩完, 一個累全家

高校RAPPER,覺得佢地真係好有GUTS

去果個平台去唱....

會唔會太敏感......奇怪....有無人可以解釋下...雖然我搵到解釋,但...真係....咁嚴重??

柒撚完未呀CUBE
CLC

同我睇既解釋差唔多,我諗真係太敏感

不過美國現時潮流就係咩都要敏感,哈哈

BTS新歌

DEAN就出新歌, 重要feat.白藝潾

發現有首歌幾好聽

睇番原來係kpop star啲人來

p.s 冇睇過kpop star

聽晒新歌

感覺not today先係主打

Spring day都正

如果呢廿秒同成首歌一樣咁正。。。佢地都爆紅梗。。。特別係外國

期待NOT TODAY MV

佢入左前10
之後唱ost多

#SNSD #Taeyeon to release another single, likely on late Feb/early March

Zion t上我獨自生活
希望佢唔會全程戴太陽眼鏡
佢除左眼鏡個樣好善良

《高校Rapper》張龍俊確定將從節目下車。在節目中獲得高人氣的參賽者張龍俊因個人原因決定下車，製作組對此表示“張龍俊對於年少時做過的事進行了深刻的反省，並向製作組提出了下車意願，我們也尊重他個人意見決定接受，他本人也對收到傷害的大家表示真心的抱歉。以後我們也會努力成為展現高校生們夢想和才能的更好的節目。”

叫雞毀前程
播左一集 紅左兩三個鐘就
本身真係大家都幾睇得起佢

毀埋老豆

不過睇返佢啲表現同行為
如果俾佢就咁紅
佢應該會好閪

我個腦只係不斷重覆呢段

真係好似方大同，同一個毒撚
但係好cute

我反而覺得Spring Day好主打，反面Not Today似炒熱氣氛既Pre-stage

本月少女新公布果個成員係香港人

又香港人

冇Elkie咁靚

好mk

錠欣正好多

Elkie都認到係香港人樣,呢個真係韓妹樣

係咪真係香港人黎

個人覺得Elkie個樣出d

精靈b

妝姐，仲有少少港女除

會唔會大陸人扮香港

無香港味
係唔係叫Vi Vi

屌 頭先係百度吧見到佢出道前d相 靚模黎 堅好撚樣衰

係

啱啱search咗了個人覺得錠欣係靚好多

叫雞????咩事

Freelance model...好似連o靚模都唔係
韓妝真係最夾佢,日妝真係唔啱

狗也不屌。

Sor大笑左

證明一個妝的重要性

錠欣完勝100倍

入面有佢啲黑料

呢個睇左 岩岩見到新聞講
除左個仔下車被剪 原來佢老豆要辭埋黨內發言人同釜市山黨委員會長既職務
去到咁盡 似俾人尋仇

睇到twitter有人講hansol去左日本跟編舞上堂交流
會唔會分分鐘佢唔出道 轉左幕後

人地教化妝

嘩屌咁唔同

[殘體慎入]
如果資料無誤，咁佢老豆係新國家黨嘅人(現稱自由韓國黨)，咁好可能真正嘅目標其實係佢老豆

係咪新移民

超超超靚囉

第二張個樣又有啲似板野友美

睇過出道前就返唔到轉頭...
同埋大陸樣好勁

哇幾歲

人地仲話以佢既實力根本唔需要上呢d交流營

26

到底佢有咩過人之處令公司要簽個mk妹返嚟 同埋睇佢以前既相感覺年紀都應該唔細？

26?

究竟邊個先係真係既佢，媽呀我好亂呀

26先出道 唔通好有實力